李力持 FB 被禁30日！！！（報捷）

投訴係有用
大家快d report fake news

下個目標

推

blue pages gei si sei page

睇黎藍絲想辣慶埋新加坡人

Hochi yiging a few days danrhai still

用微博啱架喇
思想正確

點解咁講

愛國就應該用微博 唔用美國貨 支持你呀導演

正

太好la

KO埋華記呀叔就差唔多

reported

搞錯呀？

真係辛苦哂李力持
雖然係過氣老坑導演
都諗到方法幫助黃絲真香港人

希望李力持導演繼續為香港人獻謀！
身在共營心在港！

佢應該唔係第1次俾人block
Block30日係最後警告
之後再block就永不翻身
大家識做

舉報埋華記啦咁

推 鍵盤戰線

咪搵張獨空卡開過囉
李大導演唔會連幾十雞都冇掛

report 完個page, 再逐個post report

Ok

感謝提供笑話一則

冇左李力持就冇哂暴動

李:$&@&%**&

facebook終於做野？

幾日前嘅新聞喇，唔好再推喇，你用IE上網㗎？

push

要買過啲like

同埋可以開個假acc搶客

分分鍾拎唔到美國簽證

華記都要report
根本係間諜

report

罪有應得

李大導係叫人圍堵立法會既始作俑者

good

唔做野會比侵侵撚佢

陰公...

笑撚死

哈哈

間茶餐廳幾時收皮

自作自受

佢鼓吹搞鳩中聯辦所以被封？

利申：膠估

傻西

拍左新喜劇之蝗未呀？屌你老母

華記正能量個page主楊官華 屌你又係光頭佬

舉報左

Yahooo 屌你好撚耐冇嗌喇

Push

點解愛港力量嗰d page仲未收皮

30日後繼續

只許州官放火，不許百姓點燈
係咪用錯咗？

我地都唔係官

佢應該將矛頭直指返政府呀

華記咩料

正呀

真係笑話

勁

滾回微博去

抵撚死 戇鳩仔

返去用微訊抖音

煽動衝擊中聯辦既李力持

用微搏啦 大導演

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

愛國就咪撚用美國FB啦

巴打, very good ball

中聯辦一役後可惡藍絲 封咗李副官個fb令我地群龍無首

Report page

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

正義可能遲來, 但從不缺席

新加坡都得罪埋

賣國賊用fb
唔尊重國家應該入集中營啦

濫用投訴機制？笑撚死人咩
你冇做錯既投訴點會成立啊

Facebook 外國勢力 好明顯係愛國人士complaint

感謝李力持笑話提供

華記，下個就到你

除咗report個post，記得report埋個page

愛國就咪撚用facebook啦漢奸,返去玩微博啦

佢地想格硬connect 新加坡
新加坡有少少似以前香港人
Connect到咩

DHL錢都講得出，班友個閪腦真係裝屎

下個到華記

仲要係美國寄港紙返黎
屌佢個腦真係裝屎 唔係講笑

Good ball your very good ball

新加坡政府垃撚圾

iPhone 冇得直接開 app，要改改條link

打fb search la

係真嘅事都幫你唔到

大家千祈唔好繼續report大導演啊
千祈唔好咁做呀

借個位 幫幫手

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

繼續追擊藍絲page

可以搶先註冊一個然後port拒fake ac

大台mola mola

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

推, 收佢皮

818

屌真係喜訊

抵撚死

me too
但其實要舉報幾多次先有效

李義士策劃衝擊中聯辦，FB可恥

818

奶共奶到咁柒

咪由佢地幫手輸出革命囉

幫推
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

香港人加油

Oish

李力持：%}%%}^*¥,|>>{%^,{{?>^|<¥£!?}

舉報埋華記FAKE NEWS THANKS !!!!

做得好

報捷！！！

華記正撚樣DHL post 已收皮
但個page 無事
大家記得多多report

呢個係Facebook
唔好以為藍色logo 係支那地頭

人哋假假哋都係美帝apps